銅鑼灣!出到就出唔洗拎裝備!

有手足出左去和平遊行，我地都要出去幫手
唔洗裝備，只需要蒙面俾所有人睇到我地唔會因為白色恐怖唔出黎

和理非卜主場

唔好帶文具 只需一個口罩